[TWICE] 如果韓國買版權拍金庸D戲，你係導演，你會點選角?

周芷若 - 周子瑜

周芷若(2003) 高圓圓

---------------------------------------------------------------------------------------
郭襄 - 平井桃

郭襄(2006) 楊冪

---------------------------------------------------------------------------------------
程英 - Sana

程英 (2014) 趙韓櫻子

---------------------------------------------------------------------------------------
黃蓉 - 志效

黃蓉(2017) 李一桐

---------------------------------------------------------------------------------------

---------------------------------------------------------------------------------------
傻姑 - 娜璉

---------------------------------------------------------------------------------------

傻姑

大山婆的確好適合做神鵰黃蓉
成陣師奶味

momo又真係幾似郭襄

準時四點

訓啦柒頭

OU要咁早起身？

定延 - 張無忌

李莫愁 - Mina

李莫愁(2014) - 張馨予

-----------------------------------------------------------------------
陸無雙 - 彩瑛

陸無雙(2006) - 楊蕊

-----------------------------------------------------------------------
公孫綠萼 - 多賢

公孫綠萼 (2006) - 傅淼

-----------------------------------------------------------------------

-----------------------------------------------------------------------
滅絕師太 - 定延

滅絕師太(2001) - 惠英紅

-----------------------------------------------------------------------

終

滅絕師太
高汁

可以轉貼嗎？

定延 =小龍女

金毛師王

定延=王語嫣

定世一

可以